「屎尿屁」有冇人試過想放屁但係瀨左屎？

明明完全唔覺得急屎 只係想放個屁
點知突然成條底褲都係屎水
試過幾次 好彩都係屋企 搞到出左街都唔敢放屁

渣ga

死基佬肯定玩到菊花鬆晒先會咁

唔係gay佬

以前試過唔知傷風定感冒
諗住放屁點知噴左督爛屎出黎
好在即時察覺到
淨係噴左一細督

我都係 雖然細督但係條底褲都係有噠屎蹟係度 結果都係攞去dum左

屌當時我係拎去手洗
洗完即刻洗左三次手

仲攞去洗 我即刻dum撚左佢算

我都係

dum 驚比人發現
一打開垃圾桶屌你有陣屎味既

咁你洗完之後果幾日又繼續著翻條屎底褲？

腸胃差？

Btw

手洗完之後再丟落洗衣機

之後梗係照著

最後都係丟左 不過已經係幾個月後既事

係 腸胃極差 有時一日屙n次屎

點解著左咁耐先丟

直接放機洗啦 咁麻煩

機洗唔會搞到啲屎蹟hi埋落其他衫褲度嘅咩

所以要手洗先

丟既原因係純粹個陣想換過批新底褲姐

有 想放濕屁但賴左屎

明明完全唔覺得急屎點解會咁

巴打係咪比人玩鬆左個屎眼

肚痛果陣放一定會好驚瀨埋屎 會谷住唔俾佢放

非gay 冇比人掂過屎眼